恆指午市下跌777點⋯⋯

自己諗

CLS
人民幣破7算

罷多日會點

cls

林鄭話唔好搞個市？

Omen

應該跌返落26000樓下

又 8964又 777 ...

繼續，唔好停

777 拜嚕

777...

熊軍入場

777 bye 囉

港交所都係鬼

仲唔係林奠推跌個市

全球既指數都下趺 唔好賴我地搞衰香港經濟啦

777 86

柒婆收皮啦

777

大戶又造市

七婆好邪呀！！

我冇野講

繼續跌繼續跌，跌到可以買平價樓

777 拜囉

大戶say good bye to 777

又造市

民間記者會

777.把撚

美 歐洲都未開

777.bye嚕

基金佬擺明做數喎

繼續跌啦同你攬炒
利申有唔少貨 不過由鳩佢啦

跌咁小？

+1我正股驚閪 咪由得佢跌

+1月供加供

商家佬挑林奠機

有d 野，就係甘Q

886

點解仲唔落台
一出黎講嘢，又唔見幾百點
仲要日日開警察記招…
日日唔見幾十億呀
屌

lm

又有大戶出手

上次64又有，今日又有

推到見到2萬5千點

大戶

777 Bye囉？

又有先兆

-777

一係有人造市，一係天開眼

留意返，10點高位開始直插，正常情況市場好難分析到個跌勢點解跌得咁急，但係今日市場咁快消化完個消息，半日收市前尾段由跌勢轉返升

所以有理由相信的確係大戶尾段托返起個市，務求半日跌777點呢個情況

777 bye嚕

祈求跌停市

8964完到777
無理由咁巧合嘅

泡沫野，
跌返咁上下先正常

穿26000

抵啦

有升就有跌架啦

其實主要都係因為人仔跌破7

墮落

轉載：大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

大戶又出手

無大戶真係唔信
香港買動物
倒錢落海

777bye囉

人民幣繼續跌會唔會威脅到中共